黑警嘅目標好明確，就係要分化和理非同勇武，千祈唔好中計

極端激進示威者

千祈唔好中計！核彈都唔割！

收皮啦，死黑警！

分化唔到我地架

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

雨革五年後仲用緊一樣嘅招式，分化撚

不割蓆！不督灰！

要贏一齊贏

有幾極端激進啊，你地還左眼未啊

核彈都唔割

真係唔割？
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你